再係CCTVD落廣告的，堅決不再幫襯一分一毫

一人一Support 抵制19大台

push

Push

thx Push

推

我剷撚左成個大台，我唔要我部電視機出現大台一個一個節目

support

支持 要佢走atv舊路

整張list

好！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

CCTVB死全家

無人理你

睇正評數

抵制埋黑警，平時要不停洗佢地做野，唔開dile就投訴